有冇巴打可以幫幫手

我個Chrome成日死機之後睇返用量個邊見到升得好高 同埋我開一個chrome見到佢打住
google chrome(10)有冇巴打可以幫幫手

(10) 係正常
你部機幾多GB ram? Chrome 係比較食ram

2條8 孖住

點死機法

睇睇下冇啦啦成個網停咗喺度 禁極都冇反應最後仲強制關閉埋

chrome 裝咗咩extension

Adblock 仲有一個del極都del唔到既avg safeprice

開咗好多個tab?

我長期開2個既 有時做野開8個都冇事真係唔知點解會咁

入extensions 嗰頁都disable 唔到?

係啊一重開佢又會自己重新安裝 跟住網上啲教學做都係咁樣冇變

open AVG Internet Security > Menu > Settings > Components > Uninstall Safe price.

Restart your computer once and check the status.

照做都唔得?

個avg比我del左但佢個附屬品我del唔到 我係咪要裝返佢然後再del?

有機會

好我再搞搞